6885集氣區

點睇呢隻

我諗住抽呀 見到集氣區就唔想抽喇
燈力太強

抽la

抽左一手

一手

一手有咩用🤔

一手中晒